千祈唔好係衛訊買平價玻璃貼！

貴嘅我唔知，跟機加$69個d質素差到呢
透光度清晰度

唔用套,打真軍,真男人

淘寶仲好

淘寶6.9貨色，咪上當

衛訊出機唔係送架咩？

買得貴唔好慳少少錢，否則個mon再靚都係假

60蚊真係好撚cheap 啱啱貼上去我掂都未掂塊貼左邊條邊就有條抹完冇耐就會出現返類似指紋嘅野

我都唔用套

華强北批發，一張唔洗一蚊人仔
夠膽賣$69
痴鳩線

仁福地下電子特賣城啲mon貼都係幾廿蚊，真心好用

鋪租，人工，運輸唔撚洗錢?

你係X訊老細定CEO?
你唔去問下肥仔開倉要唔要鋪租，人工，運輸？
每次一講呢d成本野永遠有d柒頭衝出黎幫大商家辯駁
係咪做奴隸做到傻撚左呀你老味？

你啱

又遮mon 塊貼出廠就入哂塵
用過一次 不了

佢D玻璃貼同人造垃圾無咩分別

淘寶10蚊塊

淘寶買到10塊

貼黎都冇咩意思
反正用三幾年都換機

根本跟機送既殻，貼，質素都係唔掂啦

你去邉間都係

你會唔會用一百蚊，買belkin, elecom個D貼先？

上次出機係咁叫我同佢買貼，又叫我買咩叉電套裝，
啋佢都戇鳩

之前喺日本跟個日本人朋友買咗隻貼成兩舊水
不過真係同淘寶嗰啲有幾大分別
香港買要四舊水
心諗有冇人真係用四舊水買塊貼啊

洗鬼Mon貼咩

我成塊冼左落地